右手打飛機入黎

本來一直都係用右手打
今日就突然想試下用左手打
發現個感覺升華咗
個感覺就好似有另一個男人幫我打飛機一樣
同埋想問得翻一卷紙巾
已經唔夠打飛機 邊到有得買

識用用飛機杯
用手=智障

右手定左手拎

另一個男人